童年回憶求解答！蜜蜂糖餐廳

記得細個老豆老母間唔中就帶我去一間餐廳食夜晚，應該係西餐廳嚟，餐廳幾暗下，最有印象係埋咗單就會送幾粒蜜蜂糖俾你
問過2老都話唔記得咗
有冇巴打有印象